哈囉喂超迷你南瓜

過完中秋，好快就到Halloween，剛剛整了超迷你應節南瓜比倉鼠食
佢地個食樣真係好得意，分享比大家
入面有廣東話字幕

好得意 成粒南瓜塞左入口好似SOSAD